民陣係咪戇鳩，星期日父親節再游行，如果少一半會點？

真係唔好話我潑冷水， 上次係本土派同泛民大家都一齊打算去嗰日一齊出嚟。
今次得幾日時間發酵，人數一定少好多。

好多人行完唔想再行，少左三十萬，會唔會代表多左三十萬人接受左林鄭
游行人數只會愈來愈少......

再加上今次係本土未出聲，民陣搞，咁少時間.....
係咪想維穩，想CAP多次水？
之前出過100%會再出返嚟咩？？？？

今個星期係父親節喎，好多人book咗枱同老豆食飯㗎。
出嚟行，行到十一點點食飯呀。

一百萬人表咗態都未夠民意？要再行多一次？
定係想再CAP多一次水

真心一鼓作氣再而衰三而竭

不過6月12號有咁多民眾出嚟幫手真係大大巴摑落我度

開頭我以為香港只有一班00後90後同埋80後嘅後生仔會勇武抗爭

估唔到有三四五萬人出咗嚟

喂大佬呀，搞清楚遊行目的係乜嘢先得㗎。

一百萬人出嚟表態， 係咪如果少咗一半之後就話得五十萬人出嚟表態？

到時候官方會有兩個說法
好撚心民陣嗰班白痴就唔好亂鳩咁揸主意啦。

6月9號遊行 醞釀咗差唔多成一個月

行完又行，仲要喺父親節，係咪消耗民氣？？

唉畀民陣玩撚死

幾時令你有錯覺覺得民陣唔係戇鳩?

呢一轉游行純粹係因為好搵
所以想cap多一轉水。

如果大家想反抗嘅話
應該係本土派發起杯葛星期日遊行。
咁樣嘅話可以將一百萬嗰條數減落去今個星期日真正出席嗰條數，去壯大本土派聲勢。

點解你地會覺得少左人
就係因為6-12個填壓我覺得反而會多左d人出黎

知唔知幾多人父親係廢老？
人數係必然大減囉

ON9，一定少左，一百萬人覺醒已經好誇張，其實要出都出左。
今次搞著父親節，十個孝子家庭有一個唔出一家人，都少左幾十萬
何況點止

照出，拉多2個朋友

祝你多人，我都希望香港人到時打我面。

唔會少咗，我今次會帶埋我老母出黎行，齊齊收錢發大財，個個星期都出黎行，收錢收到手軟

禮賓府做終點ok?

五毛消極失敗post，咪撚理一家大細都出

哦，我都希望我估錯。

邏輯同有600萬人支持修例有咩分別

好呀，我真心支持你地出，我跌眼鏡係好事。

但最怕父親節少左好多人出俾我講撚中

心水清。樓主啲思維都on9

帶埋老豆一齊出黎慶祝父親節囉

父親節同老豆出黎遊行
我諗好多人都冇試過
當慶祝父親節囉

全家慶祝父親節
幾有意義

d 廢老話我地收錢去遊行搞事
咁帶埋佢地去 收多份錢啦

On9，父親節而格硬陪父親，好易鬧交收場。依家死咗人呀

黃色三毛懸掛，又有仆街要開工維穩了

帶埋老豆去添呀

邊度思維ON9，請指出。
一百萬人出黎唔夠表達意見？？

你覺得今次父親節叫人再出人數會有增加？
自己睇番幾多POST入面同屋企人睇法唔同。老豆不一定支持仔女諗法架。

真係咁多父親節唔一家出去食飯？
BOOK左台果D點？

如果因為父親節就少左人
就係香港人抵死唔配有民主

唔好一同民陣唱反就三毛啦，我為社運做左幾多野，新舊登好多人知。
雨革佔旺俾人打，我頂左幾多？
好心你地啦，屌

咁希望我估錯啦。
過到一百零三萬，番黎BIN屍切我柒。

你個出發點係好

但個論據竟然係父親節

餐垃圾飯幾時都可以食啦 仲唔洗俾人劏

父親節年年有 送中過咗就冇得翻轉頭 相信大家自己識取捨

遊行剩係可以令班狗無得抖
得啲舖頭無得做生意
已經夠晒

止唔止啊！

淨係賽馬日都少左一大班
可唔可以叫人唔好賭馬

民陣幾鳩都好 大家始終同一條船 無謂分化

計埋買物資至少有十萬人

父親節好撚巴閉？
鳩硬冇親戚條廢柴又出黎

父親節帶埋父親出去慶祝

父親節一家人一齊出黎遊行, 遊完去食飯,perfect!

OKOK，咁希望我估錯啦。
過到一百零三萬，番黎BIN屍切我柒。

第二個post我都講過 唉

唔理咁多 會照出黎遊行

香港人唔好俾人睇死

呢兩日都唔開會, 就係想社會冷靜咗再偷雞通過
和理非活動如果夠多人, 係勇武行動嘅道德理據

我都希望你哋唔會畀我睇死
但事實所有嘢都係一鼓作氣再而衰三而竭

無錯，我一定會岀嚟 屌柒呢個政府

是但啦，要做咩就快

一百萬人都唔夠？？？
如果今轉少咗人點算？？？？
會唔會畀建制嗰邊解讀為多咗人轉軚？？？？

各有各做
唔好分化
大家都係同路人

點解要咁在意個人數 有幾多人企出黎都好
我地要嘅係個結果 就係撤回惡法
依條惡法引起兩次嘅全港大遊行仲唔夠？

認真
唔好遊
一黎無用
二黎小人無效果

小人，香港人不分是非，抵死

民陣唔搞 唔好話衝 你出去遊行都拉你非法集結啦
人地搞又唔割蒿咪即係比個場你自由發揮囉
唔好要人畫公仔畫出腸

小人遊就無用唔係更加要出嚟咩?

但打鐵趁熱

點可以唔出嚟，仲要呼籲上次無出嚟嘅人今次要出

好多人身心俱疲
人數不樂觀

人數一定有影響， 上次行撚到十一點， 七點鐘龍尾。

當日個個人同你行完嗰7-8個鐘都想盡快走。
依家你要香港人同你再行多一次， 總有一班冇咁反對嘅人，會選擇放棄唔嚟。

另外仲有一個因素就係父親節。
好撚多人預早book咗枱食飯， 係咪帶老豆出嚟行撚到十一點先去食飯？
係咪父親節要餓撚死個老豆？？？

根本上就唔須要再遊行
第一，如果係有用既，69成100萬人出黎一早得左
第二，如果少左人出黎，又會被人話少左人支持

同老豆講, 行完先一齊食飯
如果唔係, 香港環境差落去, 做香港人壓力又大, 無孫抱都唔出奇吖

民陣宣布集會結束就自由發揮啦

拉多2個朋友有鬼用咩

林鄭落台都唔夠
呢隻廬狗都要走！

星期日父親節遊行 人數一定大減 除非佢下星期一開會 如果唔係 我哋要集氣 儲耐少少 一次過叫多啲人先有用 逐次逐次少少人好快會心灰意冷 到最後就會輸

目標一致 各有各做啦

如果人數比上次多， 你將會行到11點後，
如果人數比上次少.......

照你咁講
係咪遊行人數唔超過100萬就不如唔好搞
你係咪弱智
定你覺得100萬人遊行即係有600萬人支持呢個logic係岩

我第一個唔撚再行...ON撚9...唔係話要放棄...係唔work就係唔撚work
仲相信依家香港行和理非係可以解決政治問題既
同仍然相信中共係為香港好既廢中廢老有咩撚野分別?

唔撚理,照出

無錯， 有d唔想上前線， 但想出黎示威既都可以表達到不滿！

大把巴絲打老豆都係藍絲啦
我會簡遊行

我梗係想設回修訂
但個問題係， 有一班豬隊友搞完遊行
一百萬人都仲嫌唔夠想再搞多次。

呢個位我真係冇嘢好講。

你可以呼籲人出嚟集會， 但唔好呼籲行出嚟再行多一次。 做返一百萬人之前做過同一樣嘅嘢

點解民陣唔叫人去禮賓府探親

各有各做la
父親節又點
係為香港既就一定會出
父親節只係藉口

book枱要錢？

比個場安全比大家玩姐

我梗係想設回修訂
但個問題係， 有一班豬隊友搞完遊行
一百萬人都仲嫌唔夠想再搞多次。

呢個位我真係冇嘢好講。

你可以呼籲人出嚟集會， 我會支持，
但唔好呼籲行出嚟再行多一次。 做返一百萬人之前做過同一樣嘅嘢

乜母親節父親節都係班人影張相上ig 打卡呃like
依排去遊行一定呃得仲多like

屌你老母
分化完未

屌 個post好撚多3毛搞分化

我就係想講呢樣嘢， 有啲人都會喺呢一日陪藍絲/中立既老豆。
人數一定會有影響

又遊行多次真係做乜尻

大佬呀
你怕遊行太消耗 你中途加入咪得
都話人地申請個合法遊行但又對你唔割蓆
成個目的已經做得好撚明顯
就係比你地到時 自由發揮 特別去到後段
唔駛講到明晒架啦呢d野

仲有如果你連人都冇
你想衝但出到去幾條友仲要揹個袋入面有頭盔
即刻就比人逗啦 相反現場十萬人 地鐵站迫爆
你有冇咁易比龜逗?

大家一定要行
和理非我地撐
有衝突民主黨都冇割席
團結啊

見朋友警嫂fb : 差人就瞓低，仲搞大遊行

餐飯幾時都可以再食 有得出一定出

遊行又熱又淋雨 我就決定同爸爸入機場睇電影 佢個screen好正嫁

發夢香港機場冧咗竟緣於外國機場被佔領

各有各做
佢行完就開始part 2

真係就算差唔多人數政府都屈你話因為so called 暴動所以少左人出黎

個個都好似我哋咁樣深黃就話姐，
淺黃點算， 諗清楚先啦民陣

帶埋老豆一齊出嚟遊行咪得

琴日幾萬人已經令香港比全世界關注
唔出黎真係唔會知件事發展成點
佢一日唔撒就要持續比壓力
就算和理非都係有壓力
警察一樣要佈防調動

樓豬高級五毛spotted

點解要咁著重人數
法國黃背心 亞美尼亞革命 既人數都唔多過69遊行
但佢地勝在持之以恆
日日都係唔同地方示威遊行 人數唔洗多 但你日日做 比起一日谷埋咁多人 警方更難部署
效果仲有效

作為爸爸級，應該要行出黎支持抗爭左咁多日的小朋友

因為佢哋仲覺得遊行係有用

慶祝父親節節目

今次就撐你啦鳩硬

應該上次冇出嘅人都會出，會唔會少人過69好難講

認真，我覺得唔應該搞番一模一樣既野
一比較人數，條八婆除時話解說有效

當然有咩其他行動可以做要再諗

有啲人真係好撚蠢，你真係要做其他嘢，你冇返咁上下人點搞？
唔通想好似自殺式炸彈襲擊咁？

都係一種壓力既
暖和派可以做既野黎

叫埋爸爸一齊行
爸爸們一齊出仲點止103萬

仲行乜鳩 直接去金鐘啦

我識既個個都話會岀
勇武唔想浪費體力 咪直接金鐘等 點可能話杯葛
真心唔會覺得少左人 但個個都好似你呢d 仆街係咁話唔岀唔岀
就真係少左喇

所以大家都要出尼！

老閪都要岀 做乜都好都要有人數支援

令政府收回惡法先係為現在 未來既爸爸最好既禮物

東德萊比錫示威
逢周一舉行
人數越來越多
我都想知香港人今次有幾堅持

一定會出，仲可以令D鋪頭冇生意，兩得

遊行已經係温和派/中立人士最容易接受嘅表達方式 孝子們如果唔明白priority嘅話都冇計

其實同樓主諗法一樣 如果少左人咁點...
觀感上好似差左
但始終果句....各有各做
我唔行都唔好潑人冷水
利申: 我會去

大家小心，呢個post好撚多5毛

咁唔再搞係咪可以解讀成全香港轉馱

咁既智力唔知話呢堆人3毛定真心蠢好
呢幾日佢有冇可能真心唔知, 如果人唔夠會點?
人唔夠你都未撚行到上條街
已經有可能喺地鐵站比狗逗 查袋啦

成日話人地以前割蓆 要不篤灰不割蓆 各有各做
而家人地咪做撚左 再搞個遊行
比晒位 同人頭你入去自由發揮囉
你鍾意就前中後段幾時先加入都得架啦
點會浪費你寶貴既體力

6月9日100萬人入邊大部分人只肯行 唔會衝
佢地可以有唔同原因或各種負擔
由得佢地行啦

反正我會去

請大家唔好冇啦啦又屌和理非先

民陣係左膠，但點解唔遊行得？各有各表達，唔好分化。遊行係keep住件事唔好降溫，日日都勇武咩？

不合作運動，和理非同勇武缺一不可

身為父親更加要出來

最起碼到目前為止, 69出黎嘅團體都無同612割席
想保留體力嘅後john

好多人過咗612冇咗老豆

經過12號槍戰我估多左人出黎
佔中出左tear gas人數增左勁多

你老母生你隻三毛狗最無腦

咪on9 點解要將遊行同捐錢劃上等號
遊行照去
咪撚捐錢
就係咁簡單

點都要行

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

個個星期日去散下步都唔錯

得啦得啦，你叻叻啦，去訓啦，訓醒記得開榴槤

我爸媽知道後話可以推到7月先再食 佢哋都明大事大非前咩父親節都應該之後再算

其實就應該不停搞不合作運動
唔係次次都咁多人...

你搞清楚d
槍戰係雙方都開槍先叫做戰
尋日果單係槍殺

留意返係大陸狗先會用游行個游，我哋係用遊字

其實直接星期一集會好啲
但琴日咁多人野餐真係意想唔到
我對大家有信心

點解唔星期六？

ok 屠殺

今次洗要洗帶頭盔

傻閪先正日食

帶埋父親去

各有各做啦 有人帶隊好過一盤散沙

父親節又唔係慶祝全日

當平時既你父親節都係去翻工 去hea
今年你拉埋老豆老母一齊出去
你覺得佢地會點諗?

你諗下 關父親節咩事
如果佢同你同一陣線 嗰日做父子兵
唔同你同一陣線 你都唔會慶祝

屌應該星期一朝早集會，而唔係星期日遊行囉，但佢咁做會俾激進派騎劫

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

作為一個父親。話你知父親節WFC

你唔撚俾我加埋150萬嘅 而家再唔吹雞可以點做？而家民怨咁高 再call埋班和理非先係正確玩法阿

我剩係記得103晚遊行果晚之後，林奠上鏡個閪樣少左得戚，塊閪面多左一層黑tone

樓主其實係咪三毛，另類潑冷水

人哋多個擺捐款箱嘅機會

要信民陣啦！
如果唔係民陣，你覺得依加送中條例會仲未過？
如果唔係民陣，你覺得父親節個日仲會有機會出到黎遊行？
呢個時候要團結D啦．
父親節個日，一齊同爸爸，仔仔囡囡一齊去遊行，
會係最自豪既一個父親節．

廢老嗰堆69都唔會出嚟
減乜？

唔好心存幻想，今次一定少好多人。示威變示弱，民陣行咗步臭棋。

就係父親節大時大節都行，先體現到和理非嘅決心
btw樓主其實係on9仔嚟，建議大家block柒佢
唔信的話，自己善用起底功能啦

其實可唔可以同時喺旺角，尖沙咀遊行

我都啱支持，但睇嚟支持嘅多
無計 又要 濕住 熱住 焗住 企幾粒鐘 和理非
諗起都覺得自己好臭丫

韓國都係咁推翻朴槿惠
大家加油
一日未徹回
每個星期日都係我地嘅全民運動日

果朝做乖仔飲完茶就去

有心咪早一日塵祝
藉口任你講姐
同埋真係咁好關係 老豆都會撐你喇

有冇得去信要求民陣改期？

叫埋父親黎遊行

經過依幾日 所有人 所有嘢都有用

教協 社畜 耶撚 和理非 溫和 勇武 call4van帶頭罷工

唔撚好再降低大家士氣

父親節都肯行 代表我地想撤回既決心好大

如果啲老豆因為一餐飯就唔出嘅咁做咩人老豆 一個父親嘅責任就係身教
今年係一個好好嘅父親節帶仔女去保護自己嘅motherland

有冇牧師搞傳道集會

樓主係波台啲on9仔嚟
最叻宣揚啲不了 失敗主義
在此呼籲block加負評處置，呢啲人係唔會對社會同反送中行動有任何貢獻的

留返d 體力下星期三好嗎

黑到今日

成個金鐘都塞爆人 我諗十幾萬走唔甩

[正視聽] 連續兩星期百萬人遊行，係史上從未見過，和理非既終極武器

星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過
就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意 (0371 只係one-off 50萬人上街)
用打拳黎做比喻，上星期既遊行佢硬食已經少咁一半血
612既暴力鎮壓之後港共政權既合法性已經殘血
而家全世界，無論係美國、英國、歐盟、台灣、NGO、人權組織、評級機構都搵緊機會補刀
如果星期日再有過百萬人上街，就等如港共諗住就黎捱到計技術分果陣中咗一下sucker punch！
呢個係最大機會令佢陷入完全管治危機，向民意跪低
無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

我理得你係咪得返10萬人，出就出緊

唔係個個都可以上前線，對於一家大細的中產，遊行就係表達訴求

一次遊行唔得, 未兩次囉，表達意見都要計人數？？？今次警方暴力清場，淨係呢個原因都夠出嚟遊行。

學咩人諗人數，捐錢諸如此類的陰謀論。無人迫你出嚟，更加無人係你銀包偷錢。大家都成年人，自己做咩會負責，齋遊行表達訴求都咁多嘢諗，都痴痴地。

上次遊行的人數唔係比777睇，係比其他國家睇，最後Trump, May, 蔡英文等都有攞103萬人做理據，向中國施壓。今次遊行係向警察施壓。

和理非，同行動派可以並存不悖。

幾多人都好，搞一次，警犬就要12碼準備多一次

父親節一定要當日慶祝

中左遊行降，敕

照出！

大把人係瞞住屋企出街去遊行
父親節唔陪父親佢問你去邊你又要呃鳩佢
好多人意志唔係咁堅定會因此卻步
你估估估夠膽講去遊行呀屌你老母咩

都要去架啦ON9

CAP 你老母水啦

講多樣嘢
612出嚟嘅人都係主要係後生勇武熱血派
和理非力量完全無消耗到
所以佢哋嘅遊行唔會有體力上嘅問題勇武行動嘅佢哋
而我哋比較會衝嘅一班人，反而應該要同時合作，唔係係隊列後面指三道四
最後講多次，樓主係on9仔，建議block

收皮啦 民陣班人今次做咗幾多野 維你老母穩阿 仲係到分化示威者
我話你知呢幾日我地班學生真係好傷 而家call班和理非出來 正正係話俾世界同中央知我地有幾大決心同團結去反呢件事 亦都係重新call翻班已經驚咗淆咗嘅人出去 如果救國都要擇日 不如等佢通過先出啦屌

認同 儲埋一日係星期一多人d 啦 星期日父親節你叫人去遊行即刻又要屋企黎次分裂先

一定出！

去政總睇風景

講到個個會陪老豆一日
最多咪飲個茶食餐食

仲要咁撚多人正評 你唔撚係信班父親睇到啲仔女食催淚食子彈仲有心機過父親節阿

屌 唔記得睇user name

屌咪遊完先食飯
同埋咁嘅環境應該冇人想做孝子同唔講道理嘅廢佬食飯

如果你驚少左人去遊行,
咁你更加應該行出去,
堅定信念反送中,
星期日又唔會開會,
搞多次遊行冇問題,完全合理

仲行乜鳩啊屌你老母
直接衝啦仆街
我認同樓主 少咗人係咪即係代表妥協啊
69又話點解散先衝 人多又唔衝
屌你依家又黎LOOP返同一樣野
又係白行 我屌你老母浪費體力

利﹕日日都有出 講大話死全家

如果黎緊幾日都風平浪靜 你預集會遊行幾萬人左右

覺得會少左... 一黎父親節 二黎跑馬日
三黎有班on9和理非非今次會唔出 驚比人騎劫

未必
612都冇人諗到會咁多人

連差佬都估唔到 我都估唔到

話book左枱嗰班
可以改期第二日先食

同老豆講
大是大非前
慶祝父親節應要擺埋一邊

又唔覺得會少人，如果少好多人，
證明可能已經接受修例結果

用吓腦啦
民陣唔搞多次遊行 邊有藉口集合到人出嚟啊

食飯可以補，惡法過咗就返唔到轉頭
各位巴絲諗清楚，下年我地想身處一個點樣嘅香港過父親節！

乜真係有咁多人會咁孝義同老豆食飯從來老母節都係重要過老豆節好多 係果日行再加上612我唔覺會少咗人

一寸山河一寸血，十萬青年十萬軍。

咪杯啦 真係無咩本錢

各有各做
唔阻止唔督灰

between 係 遊行

唔去 下年冇人同你呀爸過父親節

成家出去唱聖詩慶祝父親節咪得囉！年年都食飯你唔悶我都厭啦

噴吖媽果度好多人都好嬲
文宣做多啲應該多嘢睇

咁次一定唔會少
而家單野越搞越大，好多上次唔出既都話出

你覺得官方會聽你呢句說法咩？

大部分人會用另一個方法解讀， 就係遊行人數少咗， 多咗人接受林鄭月娥嘅解釋， 畀林鄭月娥的眼淚感動咗

呢樣真

連登仔又理想化成件事 一開始話不散end game 衰左兩獲仲唔夠 認清現實係需要d咩啦

上次冇出，見到琴日搞成咁，今次點都出

講不了嗰個係陳豪賭一場
當年我有份表出佢㗎

一定會有人同老豆一齊出黎，傳媒實拎黎做材料，其實係好好嘅宣傳

有鬼！！

X！叫好支持修果班出嚟遊行表決心丫嘛！

少一半先係endgame

遊行不如順便叫人捐物資啦
又民陣又民主派 唔撚信黑警敢沒收

點解和理非冇用？其他國家就係因為百萬人遊行先更加關注呢件事，928催淚彈激起民憤琴日開埋槍更甚，趁大家仲有怒火緊係打鐵趁熱
同埋遊行唔係俾政府睇，係俾其他國家睇等佢地更加關注同施加壓力

會去既始終都係會去既
樓主驚咁多做乜

我行出嚟冇問題， 但最大問題係其他出嚟嘅人少咗。
有幾多人有冇好似我哋咁堅定可以留守成晚。

嗰一百萬人行完一次，有幾多個人出番嚟呀
人數一定會有影響， 唔好畀個藉口民陣cap水啦

上次有政治冷感fd冇去到，經過今次黑警事件都話一定去

十個有一個改唔到，你人數都會有影響呀

唔好分化ok?

可以搞集會，唔一定遊行

岀呀！
父親節飯後補囉

69個日警察都失預算啦

我唔理你有幾多人
我淨係擔心啲警察，已經當咗咁耐更
又要取消晒啲假

曬個時戴住頂帽又焗又熱
落雨個時又無得擔遮濕撚晒

雖然話仲有星期四、五、六可以休息下
但如果依幾日都仲有好多人出金鐘佢地都要戒備架
一陣無啦啦有推人係中環、灣仔、銅鑼灣、旺角又衝出馬路
或者不合作過馬路、撘地鐵
咁咪做死佢地，好擔心佢地啲體能同情緒呀

點解咁快要改變個遊行數字
明明103晚呢個數字已經可以打飛機打到2046。
點解要創造多一個數字出嚟

人哋有三萬人，輪三更， 上次只不過係用不足5000人左右。

陣間真係有人比你說服到 會有反效果 而唔出黎行
真係多撚謝樓豬

事實就係無咁多人行 咪撚on9

老豆話今年父親節活動係遊行！

我一個人可以說服到幾多人，你咪撚7啦
少咗一萬都仲係102萬

其實而加已經冇退路
已經宣布左遊行
人少左 會比位人入
但係比上次更多人既話 就更加證明到狗既所作所為係錯既 為下次行動集氣
大家都有同一個目標 要同心協力 唔好分化自己人
要抖既可以抖左先 終點等
有心有力既就call多幾個親朋戚友出黎
香港要靠我地自己救

講撚左咪再分化 樓主咩居心

真心 各有各做 係咁既政府下爭取民主唔會係一兩次遊行、示威就可以做到！

我唔理民陣係咪又想用個台唱歌 但起碼佢地有號召人出去
目標都係想政府撤回收例！

所以 和理非既 星期日出
覺得浪費體力既 留力 星期一出！

一定唔止五萬

我會行

大是大非前都揀食飯唔揀政治 依種老竇要唔要都罷

年年過節都難訂枱 改做事前事後架啦
屋企人廢老到咁既你當冇生過我好過喇

你出唔出一回事 都唔好潑人冷水吖

最後講多次
兄弟爬山
樓主係波台on9仔嚟，呢個係分化post，建議block
正正就係103萬人都唔得，證明呢個政府已經痴撚咗線
所以如果要贏一個已經痴咗線嘅政權，我哋要創造一個更痴線嘅數字，係第二次嘅數字

樓主波台癲狗

少就一定少 不過其實無咩問題

同埋最緊要係要顯示到我地香港人今次唔係同佢地講玩 唔係三分鐘熱度 唔係可以拖兩拖就會遺忘件事比佢過
呢樣真係非常重要

你係咪都會死，而家仲唔去死柒咗佢

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

民陣要攪乜由佢地 佢地只係今次活動其中一個參與團體
唔好信任何野, 所有野都可以係好/壞 做任何野自己諗

我都希望自己跌眼鏡， 到時畀你哋返嚟鞭屍

相信香港人 今次一定一樣咁多

好似投資咁 你已經支出左 但一d野都收唔都

你會更出力

帶埋父親一齊出黎遊行

到時遊行演變暴力行動 變103萬人暴動 搞革命了

但願如此

屌你老味出黎行一轉有幾撚難? 你覺得唔work，咁又有咩idea? 衝又已經衝撚左兩日，星期日無會開又多啲人得閒出黎和理非一次又有乜問題?

想勇武咪行完再留守星期一集會，到時佢地又準備開會咪先再搞囉，兩者無衝突架

都以經講左話搞遊行，大家討論民陣決定岩唔岩都冇咩意思。
經過12/6後，的確係再多左一批人不滿政府同警察。如果你覺得佢地想cap水，唔捐就得。
大家槍口一致對外啦！

唔知你地點諗
總之果日我點都出多次黎行返轉

就算得一萬人都可以罰班狗OT

父親節年年有 同埋唔係一定要係當日慶祝 禮拜六同爸爸慶祝咗先一樣得 心意先係最重要
但條例一過就冇機會 邊樣重要自己諗
如果你係揀父親節出去食飯 咁即係其實香港既自由係你心目中 根本唔係咁重要囉

靠你做軍師就死啦
星期日咪俾和理非去放下電，冇人叫義士架嗎
人地都話星期一再集會，個班和理非番工就唔出現架啦
重點係。。。啲狗唔會知邊日有咩人，咪兩日都要佈防，此消彼長呀大哥

父親節年年有
有孝心日日係父親節
出來遊行反對令佢撤回就係今個父親節的最佳禮物

同埋無必要做大數，平日準備出嘅人可以休息

經過哩幾日，我相信好多香港人都有良知
就算唔遊行 ，都會係佔

本身會佔既人可能繼續佔，或者休息
但本身唔會佔班和理非 就一定會出黎行！

狗都會擔心有人隨時星期日衝擊

逆向思維班仆街一定少人啲

我都仲係好反對，但覺得行來無用
一百萬人立場就宣示左，俾多50萬人，佢都係唔理你，然後呢？

今次終點係英、美大使館，主題係希望人道援助香港人就話啫，唉⋯

連班狗都話有30萬人

頭先係寫字樓反應好勁wor,l....D 中立上事中層屌哂鬼話一定出...

"一鼓作氣再而衰三而竭"
警察o個邊可能都會係咁
我地就幫手煽下火

仆佢個街我都覺再遊行呢個idea係幾on9吓
但既然佢都搞得
點都要出嚟行多次
唔係嘅話到時太少人仲肉酸

就算係咁 都會出

發夢見到有人騎劫左民陣
所以講多次啦 呢個夢話比我知
遊行係冇撚柒用但遊行只係一個契機比所有人
你點樣利用佢就睇你自己 搞手已經冇再篤人灰

遊行路線政府總部到英美大使館，唔使行咁辛苦又表達訴求
行咁多個鐘攰完，飯都去到夜晚好夜先有得食，一樣無希望既野好難叫人做架

點會
班和理非一定出黎放電
佢地都唔衝架啦

一句講晒，，星期日預咗少人你更加要行出嚟，更加要叫多啲身邊嘅人一齊行，就算你屋企人點樣廢老，試一下，同佢講下如果唔出嚟對我哋未來嘅危害。

Everyone matters.

我要同埋老豆一齊出

唔好鬧啦 我地一於今次由2點行到12點好過啦
槍口一致對外呀！撤回緊要d

大家出嚟打交會比建制屌 但遊行佢地無得say呀

如果因為節日就放棄搶救香港，咁香港人真係抵撚死
五毛狙擊手都放棄你地呀

一、兩次就得，長期既有幾多人會hardcore 咁行先

我驚我哋激進嗰班出返曬嚟， 都唔及平時中立嗰班撚樣唔行出嚟咁多

為人父母 理應以身作則
大難當前 若只顧個人享樂
呢啲老豆我唔要都罷

帶埋全家企出嚟 先係一家之主應該做嘅嘢
咁嘅老豆先得人尊敬
得仔女敬愛嘅老豆 日日都過緊父親節
唔差呢日
班識射精唔識教嘅老豆 唔值得有父親節

一齊出啦

民陣係唔會配合你㗎
呢幾日民陣叫你唔好衝擊，同你割曬席啦

睇下幾多人為咗賭馬唔會出嚟啦

呢次真係睇清和理非同耶撚力量

而家唔出，係咪要等佢過左二讀先再出？
政府根本就係打緊消耗戰啦，
星期日唔出，唔通等清明先出咩？

義士俾人打到頭破血流、
俾人告暴動罪分分鐘坐監、冇咗六年青春、一生前途盡毀
學生都走出黎幫我地捱催淚彈、甚至布袋彈
和平示威零成本零風險
咁都唔出嚟仲係人嚟嘅？
仲要為咗父親節呢個咁on 9嘅理由？

如果有個父親見到警犬血腥鎮壓民主運動、爆示威者頭、拳打腳踢、打記者、粗言穢語侮辱記者示威者
咁都唔肯一齊出嚟遊行嘅話、甚至唔俾你去遊行嘅話
呢啲咁嘅父親無謂同佢慶祝啦

唔好諗到一定會少咗人先
一齊推爆個遊行推到佢過一百零三萬

我覺得on9左d wo。
老豆係親中，遊行仲要係父親節，點講大話呃老豆啊。
我寧願你Keep住103萬人record。
大吉利是講句，萬一今次少過103萬人，咁咪七左。
民陣改日子啦。

各有各做 唔好分化
大家都係同路人

八九民運528大遊行
為咗鄰國嘅事 都有150萬人遊行
今次自己香港示威者俾人血腥鎮壓
點解唔可以再多一次150萬人大遊行？
雖然短短幾日 但一定要團結一致
全民做好宣傳谷爆個遊行數字！

今次去, 就有可能收割69到612一直累積既成果

打鐵要趁熱
星期日遊完直落擺工
星期六無會開無目標

照出 不過錢就照唔捐

外國有成功例子，敢都唔試，等焦土啦

你目標係撤回方案定反左膠

人多人少個仆街政府都唔鳩理㗎啦
反而嚟多次遊行
再大大巴打落啲和理非度
睇吓可唔可以再多啲人醒

對唔住我老豆係紅底
不嬲唔過父親節

一定會出。仇警情緒咁大多人都唔奇！

上次冇捐錢
今次行都唔會捐
出黎行係和理非方式既表態
唔好去估有幾多人出
鼓勵人行出黎就得

得閒就出唔得閒就唔出
團結

唔好分化，好多人好想幫手但真係唔敢衝，依家就係和理非幫手既時候！大家一定要去！！各有各做

照出來先，唔好理

垃圾節日 邊樣重要自己諗

唔係為咗父親節呢個理由，
我係講嘢好多人係因為父親節唔出嚟
其實夾硬講仲有賽馬日。

103萬人， 100個有一個賭徒唔嚟 你都少咗一萬。

自己睇返香港投票數字， 真係有關心政治嘅人， 真係有去做選民嘅人有幾多個？

唔係每一個人都係連登仔咁樣，

總有一班係玩打卡，玩玩下嘅小朋友
總有一班係預早請咗假 6月9號行出嚟嘅朋友。 但今次未必請到
總有一班因為要同老豆食飯而冇行出嚟嘅朋友。
總有一班因為呢幾日衝擊事件，驚咗，冇行出嚟嘅朋友。
亦都有一班覺得行完又行好撚攰嘅朋友。

唔係個個都係深黃色㗎，總有啲係淺黃色

你講得無錯，真係玩死，無腦做法，如果大家吾去就即刻輸。所以大家意思你地會因為父親節吾去？？？？sad又因為你小一個人...

連續既大型和理非遊行，會有幾何倍數既威力

100萬人唔夠嘅話，今次我地出150萬！

如果多過一百萬
我批個頭出嚟畀你當凳坐都得啊

根本上週日係天時地利人和
日煲夜煲 先拉到咁多人出街

103萬有好150萬都好
其實103萬， 當中有冇水分我唔敢講 ，已經足夠 喺海外媒體打飛機，
你搞多一次， 人數少咗好影響軍心

一百萬人唔夠咩？
點解要製造多一個遊行數字出嚟？
表達嘅意見好清晰， 點解要人行多一次出嚟。
事實上真係唔係嗰個人都行出嚟㗎

咪撚假膠啦，又畀人當真cap圖當證據

出左同叫身邊嘅人出阻先
暴徒開槍、記者採訪受阻
相信會有人反而出返黎
無計 打鐵趁熱 唔係星期日都唔知幾時
始終有人唔會因為遊行唔返工

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

幫手推

人多勢眾行到政總，應該有利再包圍立法會吧？ 大家一定要行出黎，就算得番一半人 50 萬人出黎 都可以做到我講既效果

事實上好多媒體會咁樣做文章。
然後話你暴動， 話你搞地鐵， 人數小組變相幫政府維穩。

民陣和平遊行喎
唔通上星期103萬人全部都係暴動犯？

sor我睇錯comment，假唔假膠大家知啦，屋企人話有，出黎咪知有無囉

和理非由行有威力？
你日日一百萬人行，唔亂都冇人理鳩你啦。
當你民間風俗咋

鳩sir吹奏下牙朗算啦

兄弟爬山
過節既我直接book下星期22/6補飛
講左「對唔住老豆，呢排忙，book左第2日補飛，平d又少人d」

捐gear 唔好捐錢

個效果係比外國人睇
引到外國人繼續關注 +咁樣寫信去外國要求取消passport會有更大機會過

屋企廢老父親，叫佢地搵習近平慶祝啦

利申：紅底老豆，14年果陣嘈過，e兩日唔敢係我面前講單新聞

林鄭係大家老母
佢老公咪我地父親節囉
梗要出黎遊行慶祝下

出，一定出，宜家唔出會後悔！

兄弟爬山，各自努力，不譴責，不割蓆，不篤灰！

無69就無得升級612
循環交替先有用，咪撚教條主義

唔理咩手段，目標係撤回方案

連登仔出嚟我唔擔心，
我擔心嘅係 連登仔以外嘅人。
今個禮拜有好多因素影響。

其實自己留意下賽馬日，馬會有幾多人啦。
大把人轉左用網上投注，個投注站站都排長龍。

我身邊D人，睇左學生噴血片，都話出。

上次一百萬人出嚟行， 今次幾多？
要一個咁嘅數字嚟做乜鬼嘢。
如果少咗好影響軍心

父親節，鼓吹老竇帶仔女出去遊行。
「為下一代著想，抗暴政，反惡法，行民主。」

我同老豆講話又有得搵
帶佢行完比1千蚊佢囉

我有fd 69無出 而家決定616出

頭先訓午教發夢有把聲咁講

明明佔路果d違法行為而家一路都做緊
就係好在果班唔想付出風險的和理非未必肯出來

而家民陣叫佢地出來，
就係變左全民都可以參與呢個暴動
分散警力之餘另一邊班暴徒又唔一定要參與，
佢地可能會各自霸點繼續做！

民陣果邊越和平就越難搞佢地！

八九年我第一次聽百五萬哩個數喎
唔係公認一百萬咩

好多義士仲未放，父親節有幾重要？

留意左樓主好撚耐
似係智障

大把人同紅底老豆嘈到反曬檯
唔驚冇人出嚟
關係好嘅可以一齊出

我哋覺得唔重要， 但好多淺黃粉絲覺得重要。
唔係個個價值觀都同連登仔一撚樣
我意思話一定會有人影響到囉

企開啲啦 屌你老母

連續兩個星期日都有大型遊行示威係前所未見
係比全世界展示反對條例既決心

得50萬人又如何？
少咗咩？ 點解唔係又有50萬人出黎反？

同埋民陣係號召遊行
出到黎點做大家經歷612會識做

樓主係到屌民陣 瀨節日
係咪生日就要慶祝 反送中不了？下次啦？

和理非加勇武其實唔好咩
要打嘅繼續打
後面嗰唔打得都睇得
唔睇得都幫到下手買野送野
你有你遊行我有我行動
有咩問題

我哋覺得唔重要， 但好多淺黃粉絲覺得重要。
唔係個個價值觀都同連登仔一撚樣
我意思話一定會有人影響到囉
依家問題係人數會少咗呀

早d 開始 dinner 前比人走lor

黃背心都係咁啦
同埋件事又未解決
仲要呢幾日開槍射記者學生
隨時仲激氣啦

我唔係錦睇喎
69遊行果日人係多，但係仲有少量人不聞不問
612之後係全世界集體屌鳩政府同警察
民陣應該係食住個勢先叫人再上街姐

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

成家人一齊行完食個老麥都開心過出去慶祝乜都唔做啦

好多香港人未必係你咁諗

點會少左人 而家民意一面倒
記唔記得上次928嗰次放完催淚彈之後啲人先出曬黎 今次出係要用民意授權所有抗爭者既行動 所以今次點都要出

同老豆講 禁鐘意講收錢 你願意出泥 我請你食飯再比多一千你又點話 點都安全過d咩5000蚊食子彈啦

呢個真
612件事唔係本身藍既都會慶過火屎
廢中廢老唔敢正式上前線
616正正俾機會佢地行出黎
父親節？下星期都一樣

諗住行完返屋企食飯

撞正父親節一定會少過上次，不過我估應該同再上次十三萬咁上下，情況好應該可能都有廿令三十萬出嚟

大部份人屋企都有件廢老藍絲 邊有老豆

齊齊學 無國界醫生廣告 16/6 出手救援 全城捐一日人工請廢老老豆出席大遊行 救救香港 你依一日人工 可以救回全香港人逃離戰火 保護年青人免受不必要嘅傷害

帶埋父親一齊黎

給民陣一個建議

連續既大型和理非遊行

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

正解，畫公仔，佢地個形象唔方便畫出腸，佢地仲攪埋星期一再罷市，動機已經好明顯
至於星期一會唔會開會，就視乎你點估，因為本身星期一係要開會既

帶埋老豆去添呀 x 2

你老尾你唔想出就咪撚出，咪撚喺度放負，想人同你一齊唔好出？收皮啦

岀硬
612食咁多粒彈，我唔放棄，一定岀！

就算佢地唔出黎
都有其他香港人一齊炒車塞馬路

港難當前 父親節算得係乜？

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

照出

103萬我喺連登嘅影響力都唔知有冇1000人啦

到時係咪睇下邊個估計岩羅

我身邊多咗朋友話要出喎

一鼓作氣，再而衰，三而竭，適逢612啱啱過去，民怨大增，又有美國出手威脅到班有錢人利益，今個星期日將會集結全香港唔同界別，如果因為父親節放棄依個勢頭只會錯失良機
有理由相信樓主喺到分化軍心

重點係你遊行和理非可以俾衝左咁多日嘅勇士休息

帶埋爸爸出嚟

打過三國志都知
唔可以每個回合都發動戰爭既
中間要搵回合升上士氣 搞下外交 養下兵
先可以最快速度一統天下

上次出唔到黎
睇完612好多瘋犬咬人
暴徒點樣打人
覺得唔出黎唔得

講真 冇612613 條例已經過左

想分享下黃背心經驗

運動之所以持續到半年以上係因為有和理非同激進派同時存在，後者其實係少數

例如有一次係香榭麗舍大道，近凱旋門係前線打仗義士，後面有一堆和理非遊街，行行企企。
雖然兩者都係存在係同一條大道，但景觀非常唔同。佢地因為呢個原因佔到成條大道。

呢場運動有好幾個星期大家都覺得無人，以為要完結，但下個星期又多返人。雖然依家開始人數下滑，但唔好忘記佢地至少可以逼到Macron 撤回，而且運動持續六個月以上。

香港既然可以有同一個目標，應該要諗下一步點救返被告暴動的義士出黎，大家各有各做。

老實講 唔遊行只可以勇武?
大把人返工請唔到假出黎幫手
星期六日佢地和平派出黎和平行下keep住個氣氛唔好咩?
定你想好似佔中咁日衝夜衝 衝到啲中立派都開始覺得件事係暴力又爭取唔到野然後又冇左回事

父親節活動 :
全家去遊行。
成世人最有意義的父親節!

多謝巴打幫手燈

利申 睇死無人支持你班暴徒

原來會覺我星期日再遊行係on9
諗深一層 既然民陣搞遊行 去行多轉又有咩所謂
話唔定 今次行完 比左個下台階林奠 佢就直接下台一鞠躬
仲有氣有力既 盡做啦

同時冇69俾人hea回都做唔到

你咪撚講咁多
一句到尾，今個星期日你本人出定唔出
出嘅話唔該盡叫屋企人同朋友
唔出嘅話唔洗咁多嗲即block

出定唔出？

一百萬人一齊慶祝 都幾震憾

上次無去 今個星期日一定去

馬場都8萬人啦，個日一定唔少過呢個數

如果父親係廢老慶祝黎做咩
申：上次有出今次都會照去
身邊上次無去既朋友今次都話會去

民陣從來都唔會咁諗

如果多過103萬我切7

出， 我前晚都留守咗成晚

所以遊行係聚民氣

唔同嘅人都可以做野
要團結

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

經過呢次六一二慘案
本身反對既人一定更加反對
而帶動個d沉默既人行出黎
我好多同事經過琴日都好嬲
但佢地69當日其實都係睇電視就算
仲有好多抗制年輕人佢地既父母
開槍呢下震驚幾多人

其實下星期就二讀剪布 星期日已經係聚最多人既最後機會... 民陣係廢 但無論點呢個時候都要博一博嫁啦 激進唔係唔好 但唔可以否認和理非先可以聚到最多人...... 只係希望keep 到過百萬就可以了

對遊行有疑慮嘅人，不妨睇吓我呢個post ，回應左包括「驚太少人、驚冇用、驚俾民陣騎劫、驚浪費義士體力、驚父親節」等等嘅質疑
總之616一定要上街，請大家團結一致、呼朋喚友，目標150萬人！

［616一定要行］駁斥10大反對「616大遊行」嘅理由

民陣又想大家失敗

唔緊要㗎， 你有你嘅道理，我有我嘅道理。
你睇下邊個最後啱囉。
我都希望我錯。
搞到咁大，我都希望多過上一次嘅人出嚟。

最怕撞啱賽馬日加父親節，示威變示弱姐

民陣自在消耗民氣
若果成功左將來佢地有咩立場

調轉咁諗，如果反而人多左嘅話對佢地士氣影響一定好大，愈黎愈多人支持佢地口中嘅暴徒，即係佢地呢幾日令好多人失望

所以唔係要諗少左會點，而係點令多d人出黎

自己又唔出又廢噏
唔公佈都公咗啦
唯有早啲出發盡量谷大條數

我前晚都喺街瞓覺， 好心你哋啦

唉

其實我覺得仲會再多D人, 因為好多身邊好多做父親既上星期無出但今星期打算出

星期一仲搞埋集會 做到足聚人啦

哦希望啦，不過.....

你覺得廢老69果陣有出過黎咩?
會出既點都會出 旅遊台大把巴打都改機票取消行程返黎
我唔覺得69果日有出黎果班會安心係616食飯慶祝 或者去賭馬
父親係廢中廢老既 各位就帶佢地出黎睇下發生咩事 唔好再活係自己既世界
父親係開明甚至挺身而出既 同佢地道個歉 睇下幾時再補返餐飯

就係班父親先要係呢日企埋出黎
保護下一代

五毛出手喇，公海垃圾post唔好回覆。

五毛特徵

1. 閒置account, 一年得幾個post
2. 長駐體育台

係孝順 日日都可以係父親節

你都戇撚柒鳩嘅， 我鳩硬冇親戚邊呀閑置account呀， 我搞社運嗰陣你唔撚知係邊度啦

小心暴徒

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

仆街仔 淨係識得父親節先陪到老豆 平時唔撚多關心嘅就檢討下
一於星期日拉埋老豆上街一齊玩 Pokémon go

我69冇出，但見到612嘅事之後我會出
上一代嘅因種下今日嘅果，我唔想要下一代因為我唔肯走出嚟表達意見，而繼續承受惡果

我仲有一個冇去69嘅朋友都諗住出嚟遊行。雖然返工係攰，我又垃圾唔敢衝，但如果遊行嘅話，我每星期出嚟行都肯！

我要比政府知道，我係會堅持直到成功為止！但係難得港人團結，我希望泛民唔好將遊行當做叫人入錢嘅機會！我出黎唔係撐你民陣，我只係想表達我反對惡法嘅立場。

你估個個都正日先食飯咩？
你有孝心既話日撚日都係父親節啦！

唔出既人你就算同佢擇好日子都唔會出嫁啦！

我意思話人數一定會有影響， 唔係話全部人都係咁。
你好肯定果103萬人100%當日唔會慶祝父親節？

依家就咁問好多食肆啲枱畀人book撚曬喎。

你敢唔敢肯定book曬枱嗰班人會唔會喺103萬其中之一

你老豆食少餐飯會死？

你有其他更好建議？

禮拜日帶埋老豆去囉

我會帶埋兩老一齊去街
利申：兩老平時都好關心政治

準備好未

係咪有人要找數

鳩硬又突個龜頭出黎燈

你條友真係....

希望你識醒啦

bin c

推

錯得開心，錯得抵

又燈中

燈神

磨刀霍霍

過左二百係咪切兩次